Ik weet zeker dat je moeder je heel goed kan sparen, en ik smeek het je zult me ​​begunstigen met je gezelschap, want ik heb er mijn hart op gelegd het  Stel je niet voor dat je enige overlast voor me zult hebben, want ik zal het niet doen stel mezelf helemaal uit mijn weg voor jou.
